有無氣泵同噴槍推薦

想玩噴油
各位巴打有咩好介紹？

同問
槍的話 master airbrush 好唔好

推一推

筆直？

二千內連泵

唔該巴打
啲喉係咪 standard size?
有無話咩泵要配咩槍?

中台日德都係果個頭
最多彈弓喉要快插
快插多數有送、或者買多個筆尾金屬水隔
係美國槍先要轉插

隻spaermax dh 103 好唔好幾錢？

只能話無問題
好多學生哥我都推依支
始終間公司係做工業野又幫雙星整過噴筆

上ym睇，有套餐比你揀

買隻叫 Splatoon 2

平價泵or 龜泵有邊隻好用？

上面已經比左最平果隻浩盛
龜泵要好用仲貴、其他不了